爆冷，最早竟然係EU

不過暫時都係口炮，仲要係駐港辦事處，好過無咁解
唔好問我有咩用，我只係知道0關注仲慘

Push

push

Urge

推

RT

唔爆冷勒，早幾日先開完人權委員會，笑話大波驊仲會business as usual

推呀

暴政必亡

where is Chinajoe

個貿易協定ban得未？
少少面都唔俾你EU

一向都係最早出聲㗎啦歐盟
本身歐盟就係一班左翼聚埋一齊㗎啦
只要唔好似美國左翼咁膠化
歐盟都仲係靠得住
所以前排先有勁多公關公司喺度唱衰佢咋嘛

【行動 po】真係好嬲好嬲，然後聽日繼續返工？

支持行動嘅話就幫手推 thanks

all talk no action

球o係議會，睇黎凍過冰

得幾百人retweet緊，你地幾時肯做嘢? 一齊做任 好冇?

國際媒體
Post World

Reuters

AFP News Agency

Bloomberg

Bloomberg Asia

Inter-Parliamentary Alliance on China

Kenneth Roth

香港媒體
立場

眾新聞

Studio Incendo&nbsp;

RTHK

記者
Johannes Boie

Ilaria Maria Sala

Timothy McLaughlin

Kris Cheng

Aaron Mc Nicholas

Phoebe Kong

Shibani Mahtani

Alvin Lum

何松濤

Fion Li&nbsp;

手足
Sunny Cheung

Frances Hui

Samuel Chu

梁頌恆

HK watch

朱牧民

被捕人士:&nbsp;

Kwok Ka Ki 郭家麒

Ray Chan&nbsp;

老老實實星期日 而且嗰邊仲早 EU真係算係咁

其實香港正常人都係左翼
美國個班真係膠

所以咪話爆冷
我以為英國最早，之後美國，之後歐盟
加上Myanmar熱過香港好多，直程唔理都唔奇

會唔會同時區有關係

咁呢單一早預咗佢咬，係睇下咬唔咬晒，應該plan好晒點回應

都要多謝你嘅sharing

要等歐洲議會
九成凍過水

澳洲？？？

拜登政府丶內閣完無影

其實幾時開始“左”變成左一切美好價值嘅代名詞

咪就係。
左講平等右講自由，我全都要

定有心人有意混淆

人在做天在看, 報應遲早發生。 看看吧!

唔洗時間寫稿咩
真係回應時你條柒頭就會扮無野發生架啦
on99
你就真係完全無影啦
係對成場活動既正面影響上

Pish

佢哋兩點鐘正式落charge，咁澳洲咪收工時間囉

香港本身都係靠左

竟然唔係祖國大英?

定雜總一定強烈抗議, 跟手少七EU.
EU班友一定有人唔順發炮中共. 中共又話制裁.
EU反制.

所以我唔係對登登同EU有信心.
係對雜總底線思維好有信心.

我一直在關注

Always paying attention about the incidents.... God bless Hong Kong!

得幾百人retweet緊，你地幾時肯做嘢? 一齊做任 好冇?

國際媒體
Post World

Reuters

AFP News Agency

Bloomberg

Bloomberg Asia

Inter-Parliamentary Alliance on China

Kenneth Roth

香港媒體
立場

眾新聞

Studio Incendo

RTHK

記者
Johannes Boie

Ilaria Maria Sala

Timothy McLaughlin

Kris Cheng

Aaron Mc Nicholas

Phoebe Kong

Shibani Mahtani

Alvin Lum

何松濤

Fion Li

手足
Sunny Cheung

Frances Hui

Samuel Chu

梁頌恆

HK watch

朱牧民

被捕人士:

Kwok Ka Ki 郭家麒

Ray Chan

時差問題

巴打 可唔可以淨係變做link.....

有啲得幾十咋
反而連登啲post就多人喇
唔講以為好多外國人上嚟

ok, 我都知太長

EU制裁777

本身最早提倡 全民普選權 嘅 就係社會主義者 ie 左派

唔緊要呀

He's aka SleepyJoe

咁你又點睇美國左翼當年支持有黑奴
照計無香港人支持奴隸制掛

今日星期日

口炮有乜好睇

講下好比面架啦

仲有你確定依家右翼唔支持普選?
如否咁其實係咪香港人正常都係右翼?

twitter 勁少人

All talk no action

係呀，差你

：「奉旨幫拖咩」

All talk

屌你班死左膠咋
又騎劫真左翼

我支持將班左膠變奴隸

lm

retweet喇喂

只求班高官仔女一齊做中國人就ok

人哋凌晨咋

Great concern
香港人堅持

所以要組流亡議會加強遊說

今日過後，可能有52名民主派人士被還押，因此希望能盡快達成流亡議會誕生

拜登都講到明，唔會理香港、新疆、西藏
話係文化唔同

樓上個d 好心post link嘅post一次咪得囉,或者放個tg bot出黎叫人入去click都係一樣嫁姐
老實講有心要rt嘅人一早就會自己rt嫁啦
唔洗下下都post咁多次,仲要咁鬼死長
我入黎都係想睇下大家嘅討論,唔係想睇洗版啊

又唔好咁..佢都係想多d人睇到姐

中共根本唔怕外界出聲
係人都知歐盟只係無牙老虎 夠膽經濟軍事制裁咩
做啲實事出黎再講啦

我明啊,所以我都冇話唔比佢post
我只係話唔洗咁多次姐,我由第2頁已經見到次
跟住第4頁就不停都係呢d
要RT嘅應該係第2頁就已經做啦

繼續加速

拜登連嘴炮都無

咁可能係佢唔記得左係呢個po推過.....

啲人reply嗰個人咪係咁重複囉

邊度嘅右翼先

香港政治上嘅保守派右翼係愛港力嗰班喎

希望有更進一步行動

咀炮

好笑

放緊假唔得閑

其實左右兩翼係唔同地方會有唔同

係有民主地方連登仔一定係偏右，因為好多都實力主義，保守經濟主義

但係極權地方，連登仔就會要求社會改革，普選，反對專權，要求民主

去到某一個點左右會相反無絕對

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
香港獨立
唯一出路

要打唔會講，要講唔會打

永恒的道理

明點解咁嬲
屌票有用就好了

民主國家

sleepy joe is still sleeping

zh

你應該唔太熟EU個運作？

得800個like
連登得咁少人？
推啊

歐盟要開會開到天荒地老先做野
老共好多機會挑撥離間
大家睇淡係正常，不過唔好遷怒歐盟，人地唔係老馮要幫你

pish

有講好過無 推

好過無

過千....

Rted

仲唔快D派国安去領事館拉人干涉別國內政

左翼鍾意小組討論
佢哋冇散水撚所有大家稍安毋躁

推文要打字

香港正式玩撚完，全部準備做支那人奴隸

用咀炮感動13億人

中國就來頂唔住啦

捉咁多人美國佬都唔埋枱傾

口水嘢睇到麻木晒

EU 講完都係得個講

hi飲巴，今日着裙定着褲定係唔着？

半邊裙半邊褲

因為右派講嘅自由係一部份人嘅自由，嚟自打壓另一班人先享用到嘅自由

左膠：美國時間朝早咋！ 我地要睇定d！

根據過往歷史 聽日都未有聲名就會集體收聲 然後等某日有得打飛機既時候就會再走返出黎 再有時發生 又會「美國時間朝早咋！ 我地要睇定d！」 不停loop

你好煩

推retweet

咁應該點答..

因爲出聲係最容易無成本
要你放棄同支那做生意就係第二件事

唔小心撳咗不推文 推返

。

推爆佢

urge

當年urge完納粹唔好武裝萊茵蘭唔好打波蘭，之後呢？

其實香港成個體制嘅價值觀係偏向右，咁資本主義嘅地方邊會係左
香港人都唔算左，只不過可能相對個環境嚟講係左啲

大錯，右派推崇的小政府和國家觀念正正是避免打壓和衝突的結果。

二戰都唔係老奉要幫波蘭
結果咪燒埋自己

Pushhh

原來黑奴唔係人
多謝解說!

歐盟靠得住，豬乸會上樹
上年唔係美國帶頭反制支那，歐盟郁都唔撚會郁
華為單嘢訓咗？
法國德國示好R支那單又訓咗？

因為EU 遣責完都係business as usual

玩緊小朋友

3個ac 都比twitter ban左, 次次見到都陣係可以幫推post

EU咁大舊野
香港office Urge已經係盡做

歐支貿易協議咪又係照簽

七孔流血還七孔流血，死還死

議會好似會講過會過到喎
而且EU d 野一個會員reject 都過唔到應該就難d 喇好似係

議會最大黨講過話好大機會投反對票

打錯字 唔會過到*

講真EU 最煩就係是但一個reject 唔得
變左你唔會expect EU 做到d 咩
但你又唔駛驚EU 會做d 咩
呢樣對共產黨嚟講係有優勢嘅

唔關事，本身歐支貿易協議係要過歐洲議會，而當時歐洲議會對呢份協議無加入人權terms已經拍晒檯，之後就出現李大導規模咬人事件

好！

右派嘅經濟觀同拉闊貧富懸殊係打孖咁嚟㗎喎，點樣避免咗打壓？

右派講求的是自由，但總會有些人因為機遇等原因而無法和其他人一樣過得好，於是需要自由結社去用自己的錢去救濟他們。
而左派就係收晒人地d錢去再分配達至平等。

BBC 新聞都直播訪問劉慧卿……

繼續同中國簽投資協定
繼續去北京冬奧
歷史在重複

右派肯用自己錢去救濟窮人，行資本主義嘅地方就唔會有咁大嘅貧富懸殊啦

rt

但左派卻直頭打壓生產，令想周濟的人都冇錢周濟，同時所有人都被政府監控。

做曬幫推

done

tweet

講個秘密畀你聽

我喺出面論壇留comments

永遠用英文字「progressive democracy protesters」形容手足,效果唔錯

推左先

右派唔打壓生產呀，右派打壓開歧視開窮撚㗎嘛
我講緊普遍右派，你就講共產主義講極左，仲有咩好討論

普遍右派都會重視勞工福利，如果唔係，產能過剩又冇市場經濟會差。

*唔歧視，但仍然保障勞工福利

感謝分享

默克爾8月落台
之後得番法國謝偉俊

28國聯軍 歐盟向林鄭發出外交照會反逃犯條例修訂

冇歐盟你連依加吠嘅機會都冇呀
五毛冇連登出post
PR公司冇訂單
睇路啦柒頭

國際線=笑話

無啦啦好多人幼稚地討論緊左右

pr狗出沒警告

法國德國示好同歐盟有咩關係
歐盟啲政治家一向可以同自己成員國啲政治家好疏離
國家選舉右翼有優勢，但歐盟選舉左傾嘅

Sor，有人亂入

美國奶共登仲唔出聲，屌你老未

RT RT RT

一個(支持)都不能少!!!

黑警+支那狗官+太監=港共曱甴集團

the world is watching!

，

到時又會有連登仔放張meme出嚟話all talk no action㗎啦，估到晒

依家果邊晏晝一點幾
支那Joe政府到而家一句回應都冇喎

軍事不嬲制裁緊，經濟一路都做緊嘢，個咩歐中協議大把人反對，不使旨意過

而且經濟制裁依啲要所有國家同意先得,依個係個難位

人哋好多議員都反對，議會最大黨都話應該投反對票，睇下新聞啦，唔好老屈人

歐盟、荷蘭同加拿大已活駐港外交官到庭傍聽

英國駐港領事館都有派人傍聽

貿易協定本來就係係要等歐盟各國議會通過，根本未執行到。

幾時輪到你條柒頭定義

例子?
比例問題啫
喺同一個時代嚟比較的話
噉我都幾肯定係左翼支持廢奴 多過右翼

唔係比例問題
當年係共和黨林肯vs南方反廢取黑奴嘅民主黨
詳情自己search
我夠可以話肯定美國右翼冇人支持廢奴

噉所以？
你唔係覺得支持南方莊園主嘅民主黨代表左翼啊嘛
民主黨代表左翼 呢個係經過幾次政黨重組嘅結果嚟㗎啵
而家民主黨係（相對）偏左，唔代表當時係

根本當時嘅兩黨政治用左右嚟分係唔對路嘅
左翼作爲一個label，形容民間團體會比較貼切

其實喺大眾心中 美國民主黨一向代表左 共和黨一向係右
但你想改用左代表改革 右代表保守套標準一樣冇問題
其實對於民主國家黎講
普選 自由 平等 博愛 一向都係繼承左百9幾年嘅普世價值
咁以現時標準黎講 捍衞尼啲傳統價值根本係右
香港撐民主國家嘅右有咩問題

psh